部錢七中左廢氣機是咪可以劏得?

如題,部錢七買左個零月都唔夠....

裝2個大催化囉如果唔想劏

咪玩啦伍寶咁過唔過到驗車架?
(真心求教 )

去車房俾人驗實有錢實有辦法既

經過廢氣機熄車空波溜過去

用氫氧除炭洗完引擎後 可能就到廢氣

就過到廢氣

洗完如果過唔到咪又浪費金錢 真係想keep車落彩虹排氣搞搞佢啦，有錢應該有得搞睇你接受到拎幾多錢出黎

踩下高轉好過啦

改裝成廢氣剎車

咩車

要考過個大車牌先得

點解唔得？

棍仔323

323就算啦
當你唔好彩

人地教你又要唔信
連人帶車推落海算啦

係咪之前有post 過上次來部97棍323？ keep 得幾好我記得，咁唔好彩上招